 inciso seis a aposentadoria dos magistrados e a pensão de seus dependentes observarão o disposto no artigo quarenta inciso sete o juiz titular residirá na respectiva comarca salvo autorização do tribunal inciso oito o ato de remoção disponibilidade e aposentadoria do magistrado por interesse público fundar se á em decisão por voto da maioria absoluta do respectivo tribunal 